連登班on9仔會唔會幫個強姦犯做白金順便扶靈啊？

德道高僧

納dee 試試超渡佢?

走啦過街老鼠

你老母做雞就過街老鼠

你老母要落去幫條強姦犯含時我會做1蚊帛金俾你老母

做咩姐你

你平時踩港女果陣都係咁口賤架啦,家下見對面勢強就想玩割席洗底,狗姐係狗

係過街老鼠

衲dee

條垃圾過街老鼠近年正係識跟大隊博正皮,根本過撚晒氣

個強姦犯係你地老豆所以先咁撚維護佢

高登有撚人歡迎佢咩 係lin登先肯收留隻過街老鼠

依架唔係佢有冇強姦既問題 係點解佢可以自殺到
原本都覺得你有啲高質post幾有鬼才 屌原來講野咁冇sense

唔係卓明樓平租你老母都唔會喺入面做雞喇

嚴禁駁嘴

高質post

納dee今日幫啲女積陰德未？